[突發救命] 朋友老母話朋友比公安拉左

我朋友叫我幫手
佢話佢朋友

事主姓毛,18歲
lastknown位置係大圍美林村
1748事主母親收到wtsapp話事主比公安拉左
而家133打事主電話係會彈去國語接駁
唔想係度公開事主資料
有人可以幫到手請立即tg我
tg: babalabu

雖然呢一刻唔可以fc到
但我信我朋友唔會拎呢啲野玩
如有任何講假 我死十萬次
真係求救！

推 救命

救命

係大圍被拉
定係關口被拉？

推，講多d

幫推

大陸電騙？

淨係知咁多
佢老母應該唔響現場

咪係，咁重要都唔講

俾人拉左仲點用電話wtsapp

唔知 希望係
但如果唔係就仆街

唔係事主wtsapp佢

喺咪詐騙，叫佢唔好咁慌住，睇吓呢幾個鍾搵唔搵到人先

事主老母俾人呃咋 on9

你朋友做過咩事

推 救人

詐騙電話黎， 呃唔到連登仔， 收皮啦

大家快d去遊行

公安更加唔會wtsapp佢老母啦

你expect我哋幫到啲乜嘢手？

唔該直接報警喇

係咪話要錢先 係就一定詐騙
同埋如果真係公安拉 通常都唔會咁快通知屋企人

搵白鴿黨啦

佢話定豆6點返到屋企唔見人

我唔明白事主老母想我哋點樣幫手，樓主又想我哋點樣幫手？我估計連登上面應該冇公安局嘅人。

我都想係玩
我都希望係呃錢就算

除左報警仲有咩可以做？

你朋友平時有冇返大陸玩

你叫事主老母直接報警喇，上連登講邊個幫到你？

係咪叫雞俾人拉左咋

係邊到比公安拉呀
關口定香港境內

叫左 想知仲有無其他野可以做

係咪熜左電話去左叫雞咋, 咪係到造謠啦

答到未

搵埋議員，除此之外諗唔到有乜嘢可以做

無人知
佢屋企得佢
老豆6點返屋企無人

明白 thanks

乜都唔知幫條撚咩

問下入境處查出入境紀錄囉

無出過境咁拉咩？

我哋好難幫你衝上深圳搵返你個朋友喎

屌，劉馬車都未死得啦，俾人拉幾咁唔閒

我都希望一切都係搞事玩野比人呃
只係聽到佢家人好驚恐
我唔知可以點幫佢
除左叫佢報警同搵議員

push

816 㩒完美金去遮打 817紅土 818倒灌維園！

搵民建聯啦
呢期佢地最得閒

乜都唔知幫咩姐

請用不推文回覆

搵第二個人打俾佢睇下

搵唔到人就去搵議員幫手

叫雞被行政拘留呀？
咩資料都無

可能係大圍至關口期間無主動聯絡

搵議員同612

電騙日日有

咩資料都冇 你想點幫

係咪上去玩比人周到咋

有機會知位置。用屋企電腦，睇吓有無login, 用find my phone
但先要準備哂知位置後嘅動作先。唔好打草驚蛇
搵議員搵記者睇吓有無人力幫手

推

你朋友平時有無習慣返大陸玩？

721 811 818

咩料

風頭火勢，仲返大陸咁勇敢

18歲仲自己返上大陸 仲要依你時勢 佢上去做咩先

咪去支國啦
利申已剪回鄉證

搵毛姨姨 ,都係姓毛

其實你唔俾個人資料冇人幫到你去查 仲有呢啲野你唔搵律師議員入境幫你 走上黎搵連登仔求救？

推下一陣集會啦

電話騙案

搵左612
未報警
搵緊尋人group

暫時知道係
事主18歲 講左話今晚去集會
所以道理上唔會過關
跟住事主老母1748收到一個wtsapp話事主比公安拉左(唔係事主send)
老母叫老豆返屋企搵仔
1800返到去屋企無人
跟住事主家姐搵我朋友 我朋友搵我幫手

我唔知可以點做 想問有咩野可以做

thanks

點幫你啊

搵涂謹申啦

Push

係公安定警察啊

推 好急
楊岳橋代表香港去左美國 但無提過雙普選
浄係得獨立調查委員會
唔係分化 唔係屌佢
大家快d 留言話比佢聽 我地想要雙普選
叫佢一定要係美國佬面前講
感謝

我係事主朋友，已揾律師、被捕支援

叫你老母問條友，佢個仔叫咩名

點解仲未報警？需唔需要我哋幫你報？

如果大陸拉人：
1. 唔會用WHATSAPP 俾家人話拉咗，最多只會係由佢本人用電話打俾一個親人。
2. 拉咗後，冇人打得通去被補者電話，乜都收起晒。

報左警未？

屌 電話騙案咋

本來係美林， 點會俾公安捉， 又唔係咩大人物， 似想呃佢老母錢， 呢d電話日日有， 唔好阻住大家去遊行

公安撚識用whatsapp

大家唔好亂tg人，好撚多狗套料

15日

比人偷左電話？之後呃下你

邊有野可以做 連係邊比人拉都唔知
起碼都比張wtsapp相黎睇下先喇

Push push

你expect報警又幫到乜野手....

pish

Find my friends
Find my iPhone

唔好跟車太貼

係真既 講清楚 搵傳媒 / 白鴿黨

818

覺得係咋騙

打18222話公安搶黑警功勞
我覺得好大機會係電騙

去佢返工或者今日會去既地方搵下啦，再留個人係屋企等，或者係屋企門口貼紙叫佢返到嚟即刻打電話報平安。
我估係俾人偷電話，但而家電話唔值錢，索性拎嚟電騙。

應該有用過上連登叫人幫手

點幫到你?

More details

狗狗索料又醒左
騙徒手法真係層出不窮

乜撚都唔知點幫啊大佬

似詐騙喎

返左大陸？

推 818

講呢單？

電騙啦

push

依個係發生咩事

香港報警冇用，議員亦冇用，如果行政拘留都好快放出黎，俾多少少伙食費同攞啲生活用品上去囉，如果刑事拘留就邊個都唔駛搵啦，只能夠搵個大陸律師探視。
至於啲呃錢電話呢。。。咁我幫你唔到啦。

點解公安拉一個18歲既靚仔
佢咩咁把炮要公安勞師動眾去拉佢

人地公安拉都拉君悅酒店老闆啦

811

哩個一睇就知係支那啦

posh

簡體字

叫雞？

我好希望係呃錢
真係好想係呃錢就算
我唔介紹比大家屌到世界沒日
我只係希望可以幫到佢屋企人

搵議員

番大陸俾人啦？

push push push

大佬 你講到1999

有搵緊 多謝提議

第二張圖個警察有自宅警備隊四隻字？？？係咪玩嘢？

Whatsapp group剛收到嘅
無任何其他informations喇
有冇ching知道咩事

係咪本身電話嘅 setting 嚟？試下買張太空卡打過去

搵咗議員先

Check gps? Send到WhatsApp即係仲有上網先

幫推！

如果北上俾人拉真係抵撚死
今時今日唔抵制中國
重要北上消費
呢D人冇資格做香港人
最好困佢一世係支那

乜野朋友個朋友

你都post下what’s app對話上嚟分析下
Btw:大陸公安用what’s app

問左幾個大圍friend都話風平浪靜

有冇得講詳細d？

電騙多

1999

答左 佢屋企人話唔知
淨係知收到wtsapp之後打比佢
飛去大陸接駁
返屋企搵佢唔係度

流啦
呃錢啦

電話係咪俾人偷左咋

點救？

老母叫雞？

電騙
一係po對話比大家睇

你試下打去你媽咪嗰間電訊公司
叫佢check下個number依家位置係唔係香港境內

明友個朋友個朋友

你點知係公安拉？

點解唔whatsapp佢淨係打比佢？
係咪出定去準備集會咋

818！

絕對不要給錢對方，如講到錢，就一定係騙案

報咗警未？好大機會係電話詐騙，如果真係比公安捉佢坐洗頭艇，冇乜可能會通知你一聲先， WhatsApp對話又有冇其他下文？

總之唔需要太擔心嘅，唔好自亂陣腳先

agger
起碼要簡體字wts啦完個故仔啦

GPS check咗未呀? Apple, android都有

報左案

而家叫佢試 thanks
岩山口無諗到

淨係喺度大叫，唔知可以點幫你囉

朋友既朋友
朋友既老母
老母既朋友

打電話通唔通？

報警，揾區議員，立會議員，揾記者

大家冷處理plz

推呢個

唔使好耐就會有人打嚟叫佢老母俾錢

響大陸就公安拉 香港要用國安拉 問清楚先喇

真係比公安拉左就抵死
否則呃錢唔使理

電騙

最近好多

點肯定係比公安拉左先？
淨係睇你咁講似係電話騙案多d

搵左
社工
612
報左案
大約可以做既都做緊
有一直搵返事主常去既位同問朋友

對唔住影響到大家
我開post開得好急同1999
我有最新update會係度講返
希望係比人偷電話/呃錢

再一次好對唔住

佢唔見幾耐呀 會唔會佢早左出去集會呀
有無聽電話呀 咩都唔講

佢wtsapp佢老母 佢比大陸公安拉咗 之後就潛咗水 如果係電信騙案都唔驚 但我朋友發夢去咗前線 驚係驚呢樣 律師 議員揾曬 所以先問仲有無嘢可以做 有就請比啲意見 無就唔該曬

戇鳩先會返大陸

唔好有事

邊個whatsapp你朋友個老母架，攞多啲料先啦，起碼要知對方身份。就咁聽似你朋友比人偷左電話之後呃錢

?

真係比公安拉左搵邊個都無撚用啦 你都證明唔到 陣間一句 無入境紀錄就收你皮

佢之前話過佢唔會 撚唔知宜家大陸等於送死咩 所以咁先覺得奇怪

最新問左佢屋企人
1748之後無覆過whatsapp,電話,whatsapp無tick,電話無聽

比popo拉都即刻唔比你用電話啦
公安會比你sd 埋個wtsapp先拉 笑撚左

講左話今晚去集會 無講過話主動上大陸

又朋友，又老母，又朋友。
都唔知你噏乜春

Popo

希望真係玩野
我唔介意比大家屌
但而家想睇下有咩可以做就做哂佢only
佢家人極度急又亂
我局外人都覺得好驚好亂
只係想個事主安全

推佢老母

救人

推啊
義士比共匪捉咗啊

721 811

Find my iphone

真心唔明唔洗睇 佢肯發夢上前線 宜家我地都唔知可以做啲咩先上嚟睇下有無人有類似經驗或者識點做 可以講一兩句比我地參考下 點知勁撚多5毛 又話咩不割席 幫唔到就唔好出聲屌曬閪啦

Cls

唔係屌唔屌既問題 陣間有D和理非見到 嘩好撚驚啊 公安打到黎啦 就以後唔撚出 你無證無據就係到*突發* 標題又唔講清楚係懷疑比人捉左 咁同製造白色恐怖有咩分別

推到有人幫

818
不割蓆

講撚到 199 點幫呀

你又冇detail 資料
係香港被捉定支那被捉都唔知
點幫？

我唔係想白色恐怖
但真係好想搵方法解決
事後我會大大力同大家道歉

如果真係俾公安拉 搵泛民好似好過搵連登仔

嘩推

問哂你朋友身邊嘅好朋友未？好熟嘅同學？ 女朋友？假設佢真係有返大陸，應該都有朋友知情掛。

去緊報警落失縱先
跟住再去搵議員

佢老母又幾有趣
個仔比大陸警察捉左仲有心機打emoji

比支那拉左好簡單，錢，完。

有問 搵唔到 但所知唔會上大陸
因為講左話今晚去集會

問曬 最friend個啲全部唔知 佢之前都有話過唔會返大陸 我係佢啲fd

認真 揾建制派幫手 佢地真係幫到手

等我為大家回憶下決定818去定唔去

其實今時今日仲會大陸 真係唔知可以講咩

如果真係出手幫到
tg我
我同你講哂啲detail

我而家上連登係想知有無咩野可以做
咩人可以搵去幫手

回鄉證係唔係屋企？如果佢平時都唔返大陸，應該唔會隨身帶。

Pish

毛澤東？

巴打我係警署
睇佢屋企人報緊警

係咪d咩暗黑兵法嚇自己老母
建議呢d時候多d source先出post
非冒犯 唔岩聽當推post

好！ 會叫佢搵 thanks

而家問 sorry之前無諗到呢個位

對唔住 mybad

電話騙案喎

我地只係無post佢嘅個人資料 但呢件事嘅資料已經全部係曬到 無心令大家Panic or spread白色恐怖

Ask 議員

認真答
所有喺大陸被人拘留，拘捕，起訴嘅香港人，大陸會透過警方聯絡喺香港嘅屋企人
除非當事人冇提供在港家人嘅資料或地址

請死十萬次

中國公安捉到，都仲send到“我比公安捉到”，係咪當人弱智

未fc前
請冷處理
善用不推文回覆

大家唔好再覆，垃圾post

係咩叫雞比人捉咗？
如果係公安捉咗，唔洗驚，從正常途徑揾人就得

大家唔洗推住

我地大約要做既都做緊
搵警搵議員搵佢朋友
check一切要check既野

呢個時勢出左呢個post
仲要得咁少料
嚇到大家好對唔住
絕對唔係想白色恐怖大家

而家已經同事主屋企人搵緊唔同人去搵仔

有最新update會同大家講返

事後如果無論點都好一定完整交代大家
我絕對希望係玩電話/呃錢/偷電話
到時請大家大大力屌柒我
我唔介意

唔該哂大家比意見
thanks

多謝

係香港比人粒返大陸？？你朋友又唔係銅鑼灣書店啲人，唔會掛

係

未fc前
請冷處理
善用不推文回覆

好對唔住係我唔冷靜沖出黎開post

用不推文回啦 想知可以做既野我地大約都知哂

樓主 我係樓主朋友 tg我：gapgap04

光復香港，時代革命

推。

你朋友有冇一咭兩號? 佢本身有冇翻牆裝置?
依家大陸用唔到WHATSAPP, 亦收唔到, 如果佢返咗去只能有單TICK, 唔會有雙TICK, KEEP 住SEND MSG 俾佢, 肯定佢仲響香港/未關機先.
確定佢仲雙TICK 後, 佢所講俾大陸警察捉咗, 即係響香港俾人捉而嗰個人係一個大陸公安(點解你哋呢代叫警察真係好奇怪)。

推！有冇人幫到手？

理解 我問問

大圍比公安拉？又whatsapp好多疑點

點解公安會直接wtsapp而唔係打電話或者經香港警署聯絡
呢單野假假地

希望係

詐騙電話？

大陸用whatsapp

推呀

612 721 811
816㩒錢 816遮打 818遊行

推推推
救命呀

Push!

希望樓主朋友無事 係一場誤會

仲有兩個tick喎 即係仲上到網冇熄機
打whatsapp個電話試下 唔好用咩133

ys希望係

你係度發post無用嫁喎.
連登仔可以點幫你?返大陸幫你搶佢返香港?
你可以做既應該係報警,雖然都沒咩用,明知警察幫唔到手,但係起碼落個案有個底,以後有紀錄.
其次搵下記者睇下可唔可以幫到手.

係咩乍騙電話

推 咁撚恐怖

我知 岩岩心急沖出黎開post
sorry
而家去左報警同搵議員

咁個wtsapp係邊個send?

咪撚再推啦屌

樓主我順便再提提你 大陸公安同大陸警察唔同 公安低級D 得支短棍仔 大陸警察 有分咩武警刑警高級D 平時關口check人個班公安仔黎架渣 你搞清楚比咩人捉先啦 陣間搵錯人就笑

一定係連登有用D
如果真係被公安拉咗，報警叫佢拉自己人咩

18:37仲收到whatsapp喎 點會返係大陸？
公安幫你翻牆呀
係大陸都唔會變左普通線話飛線

我諗暫時最合理嘅scenario :

阿仔覺得阿媽煩，尻講野嚇佢阿媽

ys唔洗推
我都有問緊
笑唔緊要

另外雖然我本意係問意見
但無諗到白色恐怖左大家
有結果一定同大家解釋清楚
sorry

。

樓主話唔洗推住
公安用wtsapp可能係呃錢啫

希望無事啦，如果真係公安無拿拿跨境執法，咁你朋友涉及到既事，一定唔係出去示威集會咁簡單

721

依個好緊要

大家唔洗推
而家報左警
去緊搵議員
推黎都無意思
我唔冷靜搞到白色恐怖到大家
非常非常非常對唔住
我都希望係玩野
到時大家慢慢屌我

一有消息我再通知大家
感謝

而家133打事主電話係會彈去國語接駁?
騙案騙撚到識飛人地條線?
事主有冇講過會去大陸?
今日最後幾時聯絡到佢?

標準詐騙電話

無講過 最後揾到佢應該就係5點幾 我6點打過比佢 打得通 但係大陸個種嘟嘟聲 我地諗緊佢會唔會純粹係邊境被拘留

要錢唔驚

我有

除了大學生，上月亦有中四學生接到訛稱是速遞公司職員的來電，指其包裹被扣起，該學生瞞着父母從聯名戶口中提錢給騙徒，終被騙去2.6萬元。

他指，最近有幾宗電話騙案件屬新犯罪手法，騙徒會要求受害人協助查案，不要聽電話，再影下自己照片發給騙徒；其後利用該照片訛騙受害人家屬，指受害人已被綁架，再勒索金錢。

今年首半年全港有61名大學生被騙，其中11人為中大學生，佔整體近2成，而11人中有9人為非本地生。沙田警區最近委任5名在中大就讀的內地學生為滅罪大使，並在微信群組以簡體字傳播最新受騙情況及手法，估計透過他們的人脈網絡，可接觸約1,200名內地學生。

電話騙案經傳媒報道及警方宣傳後，仍不時有巿民中招，受害人更有年輕化趨勢。繼在科大就讀的18歲台灣青年中招，被騙去42萬港元後，一名在中大就讀的22歲女生亦墮騙局，被騙去41萬元人民幣（約46萬港元）。

最新報案的受害人為22歲姓郭的中大女生，上周三（2日），郭收到自稱內地執法人員男子來電，指她涉及刑事案，電話轉駁至另一男子，要求郭按指示，將約41萬人民幣匯款至內地銀行戶口。郭其後發現存款消失，今日在沙田家中致電報案，案件列詐騙，交沙田警區刑事調查隊跟進。

遇騙的18歲交流生姓鄒。上月28日，鄒接到「入境處人員」來電，指他涉及上海的詐騙案；電話隨後轉駁到一名「上海公安」，對方要求鄒到深圳開立銀行戶口，並存入保證金協助調查。鄒被連嚇帶哄下信以為真，便北上開戶和匯入42萬港元，又在「檢察院」網上轉入戶口密碼等資料。

自困上海酒店 熄電話

消息稱，鄒這時仍未知中招，亦沒發現戶口內存款已轉走。騙徒見狀決定「食住上」，再設下綁架騙局。

上周五（4日），「上海公安」再以協助調查為由，要求鄒往上海。至本周一（7日），鄒飛抵上海後即被勒令交出在台灣家人的聯絡方法，並留在酒店房間內和關掉手機斷絕與外界聯絡。與此同時，騙徒致電在台灣的鄒父，訛稱其兒子被綁架，要求200萬元人民幣贖金。

鄒父聞言大驚，又無法與兒子聯絡，憂心下已準備交贖。幸好在翌日（8日），鄒父在香港一名朋友發現事主已回學校，遂要他向家人報平安，家人才沒有巨款匯出。另外，鄒驚悉自困上海酒店期間發生這麼多事，方知有詐，檢查下證實內地戶口的42萬元已被轉走。

據悉，鄒父的朋友8日代為報警，警方現將案列作「以欺騙手段取得財產」。

屌你咩。由頭仔細講一次！

照計佢唔會去邊境，你地都話佢會去集會
不如問下WHATSAPP佢老母嘅人有乜要求
如果要錢一定係詐騙

thanks! 我跟進緊

facetime audio

Whatsapp係由咩電話send咖？
可以搵埋議員、律師睇下，
如果真係唔肯定佢係咪喺境內嘅話，
就搵入境處查下睇下出入境紀錄

push

[文宣] 杯葛花木蘭 寫咗封信比Disney 同我炸爆佢

另外事主媽咪有冇覆對方？試過叫佢問下嗰個人，事主嘅資料，睇下佢可唔可以準確答得出

如果大陸捉左...真係想幫都幫唔到
除非攪大佢好似林榮基咁...

搵到人未

又一隻潛伏狗

未有事主消息
楊岳橋助理認頭咗跟進
而家事主屋企人要求緊睇cctv

一早講左話有update先再講
唔想再推post搞到更加白色恐怖
潛咩水狗呀

自屌 打錯字 潛伏狗*

Hope all is fine.
本身你朋友走得好前？

十四日後會浦頭

仆街

詐騙 下一步就叫你俾錢

五大訴求
缺一不可
光復香港
時代革命

[史上最大規模杯葛黑警] 不歡迎警察運動 全面進場（內附行動方法）

你朋友算老幾，要勞煩公安捉返大陸？
講咁耐得張9吹whatsapp 圖
食屎啦，又想嚇到人唔出來

唔好咁驚
搵議員先

冷靜啲先 依加公安係亂嚟

我朋友都試過

...

咁橋，我全家都試過添呀

其實就算係咪俾公安捉左都好
而家有手足唔見左
大家可唔可以語氣好少少？

你諗下如果成個下就聯絡唔到家人
而又收到個咁嘅msg?

我有份幫手搵呢位手足
電話係大陸女人聲嘅你所撥打乜乜乜
到而家都未有人知佢係邊
拜託大家可唔可以唔好再鬧
佢家人真係好擔心

不分化

就黎冚家剷?

唔該大家幫幫手
而家好無助
你諗下，家人失左蹤
但明知黑警信唔過
想靠網絡力量
點知被大家質疑

Shit

識佢 成日番大陸
應該係大陸比人拉

吉人天相 唔好有事呀...

開始係fb見到張尋人圖，仲有無詳情呀？依加點呀？

仲係雙Tick 估計仲係香港境內

點先救到...

PUSHHHH

有冇update??

推左先

報警/開記者/搵議員，是但一樣你做咗先可以叫到人關注

3樣做哂了

推上去 救手足

幫推
一定要搵返

推呀 手足一個都不能少

知唔知佢出門口個時有冇約fd?
有冇fd知佢當時去緊邊 同埋知唔知道佢最後位置係邊到
睇下有冇入境處手足幫到手

推，希望有人幫到你

推！

推推推推推

推到有識佢既人可以見到

9成詐騙，捉人番大陸唔會捉蝦兵蟹將

騙啲乜野？

咁你抵死囉 又要唔信又要駁嘴 死p牌

要無穿無爛

金水個page 出左

搵番未？

人地報撚埋警 放埋上fb尋人喇
假 你老母就假

話係假嘅死p牌 躝嚟睇下

推

人地出埋樣都仲要懷疑人鳩吹嚇人
你有冇咁驚弓之鳥呀

細路仔都拉上大陸
搞咩啊

好似好on9 but find my iPhone ?

我朋友上次去羅湖口岸都係
因為佢係攝影師 要跟團隊周圍去
所以就算係去中國都冇得say no
佢話首先俾公安搶手機嚟睇內容
迫佢解鎖 睇佢入面有咩相 仲要搜身
睇到佢有一張半張文宣
（佢話係朋友咁岩wts俾佢 本來佢del哂）
即刻扣留左佢幾個鐘 最後還返手機俾佢 放佢走
但係手機有無被安裝啲咩程式就唔知喇
所以佢手機都換埋

佢話佢全家都俾公安捉過 可能岩岩喺集中營放出嚟嘅全新五毛嚟

已fact check
事主報咗平安
唔該晒

Babalabu sorry錯重點
希望你朋友仔無事

救人呀

已搵到 fact checked

佢做乜事失蹤？

有無咩證明

去左邊？

證據 無就死撚開

被公安拘捕 接受調查
（目前消息）了解中

但是前提有沒香港人識呢位手足?

19999999

幫推 818

推 好嚴重

搵返啦
利申同佢同校 識佢同班嘅人

Evidences?

....真咩? 證據

你點知

有無証據証明到

證據

我無直接嘅證據
但係我ig有follow佢啲同學 本身佢地出晒尋人post然後幾分鐘前個個都再出story話搵返

咁咩事會突然失聯, wtsapp果個又係咪真係佢本人黎

未見到真人唔好信住....

打左電話 confirmed 本人
（如果被威脅⋯⋯）

係大陸用到wtsapp?

好似已經落返香港

即係咩事先得架
又話唔會返大陸 又話比公安拉左

facebook有share到各大group 希望無事 幫推

嗰死仔死咗去邊？

救命！推！！

用到

中共不停報導香港反送中隨時會自爆!

算鳩數啦呢post潛啦

已經搵返 謝謝

點解會咁

咁其實係咩事呢？

721
811

無論點都好
識呢位朋友既人叫佢
一、俾人fact check番佢本人真係無事，大家先安心
二、講番事情經過，交代番都好，仲有睇下大家有咩要日後注意

??

推推

搵一搵612幫下好wor

暫時淨係可以講 聯絡得返 未見真人 詳情再講 唔該曬大家 真心 anyway個啲講過風涼話嘅五毛我屌你老母

借圖

Check你老母

搵了，612下午五點搵9點先覆機

屌你老母 推

未搵返
未見到家人

都唔係樓主開返po.....

待確認回到香港後，才再詳細講解，

已找到事主，辛苦各位手足，因安全問題，詳情暫時不便詳述🙏🏻

Sor for心急細力啲屌
好驚 又係身邊人中伏

推！！

家人未見到事主！

[尋人]被大陸公安捉咗

隔離都有post話比公安捉咗，玩到咁大！？

希望係佢真人啦
明明話去集會但又上左大陸食飯？
同佢講真係唔好咁on9呢個時候番大陸
仲要on9到發夢d野帶埋上去...

雖然我唔係真係識事主本人
但係我想講 自己身邊嘅人遇到咁嘅事
其實真係會好震驚好亂
明白好多手足都會覺得係五毛散佈白色恐怖想叫人散水
但係萬一下次再發生咁嘅事
大家可唔可以語氣好少少 睇下有咩可以幫手 而唔係剩係一味屌人散佈謠言 或者鬧人唔fc
我諗事主身邊嘅人都已經好努力提供資料同證據
但佢地依家掌握到嘅情報可能真係唔多

一開始開post講到一舊舊又無證據的確係唔啱嘅
但係當咁嘅事發生喺自己身邊 識嘅人好心急係咁洗版尋人 但同時喺連登又俾某啲唔識嘅人喺度屌同講風涼話
我覺得同路人嘅唔信任都好恐怖
萬一真係再有手足下落不明 而大家又俾人帶咗風向無人關心無人信嘅話
可能真係會就咁消失咗再搵唔返
求求大家 我地手足一個都不能少呀

楊岳橋話佢已經搵返，返緊香港

多謝你

出樣就係? 唔俾仇家借刀玩佢架?
咁耐以嚟放得出來嘅所謂證據全部都垃圾到嘔
whatsapp對話圖搵個太空卡互send咪整到囉
邊一忽有fact check過呀

對唔住炒左車

太好了

我承認錯誤，因為日日都有散播白色恐佈太嬲
現正式誠意道歉，歡迎大家任屌我

暫時我知到嘅係大概一個鐘前有消息事主報過平安
但係家人到而家都仲未見到事主真人
暫時未肯定事主係咪真安全

唔屌你
唔該你幫手推po
一日未見到事主，一日都唔可以話佢安全

點會依家返大陸咁
返都算，一早吹恆晒風fact check晒會查手機相facebook乜乜乜
都唔洗乾淨自己先去

其實我只係幫手推po

唔該同我del相

推到fact checked事主安全為止

推,好似FB都有POST,唔知係咪同一個人

我太衝動，誠意致歉

順便推到fact checked事主安全為止

唔好講推 將今日核彈列明黎推post

1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 無啦啦拘捕個女人
5. 室內開槍
6. 過份使用武力+催淚彈
7. 冇委任證
8. 過期催淚彈
9. 警黑勾結
10. 無差別濫捕
11. 光明正大講大話
12. 誣蔑市民+陷害市民
13. 拆證物
14. 無視任何法律及指引
15. 葉虎事件

佢地搞到香港咁樣 人人都生意差冇工開佢地仲計ot幾萬蚊準時出糧一定唔驚，諗計斷班撚樣既飯碗
香港人唔再需要唔保護市民既警察！！唔想再出糧俾一啲開槍打我 用棍扑我既人

草木皆兵我明
但呢個post唔同其他講未發生既事
救人post情願炒車都唔好唔理啦
仲要屌人